無咗一大批學生返學

黨鐵會少左好多人搭車，要塞會難左好多

可以坐係地鐵遊車河，唔駛強行阻閘門

呢幾日多左暴力藍絲，尤其是學生千萬不要硬接，衝突場面會更易出現

記得大前提不被捕，不受傷，不流血

香港人為左返工，係會喪失人性

其實唔好再叫人遊車河 係冇用
每一次都係格硬卡閘 路軌先塞到

多左手足得閒就真

天水圍市中心總站已經有巴士直上大欖，點對點到目的地
好多人返工

大欖可以點搞

屌老母 今日少咗好撚多手足 人呢

係總站搞一搞乜巴士都停啦，呢家陸陸續續有返巴士

要變陣
琴日冇咗204人 今朝仲冇咗部份學生

點變 而家變到啲路勁通

但小朋友邊有咁早起身

中學生8點番學架 住得遠小小平時630要起身架啦

講撚左千奇唔好全民帶釘係屋企附近既馬路

推

唔洗返學就搭車去玩啦

其實係
行動更多

黨鐵要人

真

叫班中學生都出來反

大人唔爭氣又想將責任比細路